今日全世界快啲帶錢出去行街街

天氣開始轉涼，記得買件黑風褸，唔好凍親吖

轉季喇要今日星期日唔係唔出去行街下話

一點鐘喇，大家諗住去邊度買衫